［英超挑戰盃］有冇人一條友去？

有冇南看台嘅巴絲一個人去？
不如到時一齊坐丫

咁慘 幫推

我都係南看台

我

嗰日見

是咪認真

剩係買到一張飛...

毒撚俾朋友甩左底

咁慘

巴打慘